腳就李小龍，拳就陳惠敏，Jer就老衲

打左老婆未

菊花就老納

自
衲

鮑呢

飲食台

問過極樂老人未

雞就深圳

仲有我 佛山四小龍

問撚過本大師未？

我硬起呀

屌靚女就本突